[I/A] Final Fantasy BE 幻影戰爭 (121) 正歪風

主線人物/勢力關係圖

今期首抽建議: 當期Pickup角

會課金既玩家千祈唔好買女主個包, 垃圾黎！

暗拳 : 2020都冇活性孔唔洗玩呢隻Game

首抽建議[卡片]
奧丁
奧丁
魔狼

首抽建議[召喚獸]
奧丁(暫時最強召喚獸)
奧丁
魔狼
2020都冇奧丁嘅唔洗玩呢隻Game
魔像(坦屬召喚獸)

玩家到rank 10可以加入公會，兵營為公會設施之一
公會 : LIHKG [公會戰] / HKFFBE[TG] [公會戰] / HKFFBE+[TG 分會][休閒] / 星耀空鳴[Discord] [公會戰]
FAQ:

資料集

神秘差語錄

LIHKG 排隊入會名單收人

冇連登AC 必須入 Discord

要求 : 每日都打公會戰 常玩呢隻Game唔會深潛

HKFFBE 誠招常打公會戰玩家，有意入，請PM

公會收人，有意請加discord : terrypotter#1524

咩Y風

u

要石咪課

Ullm

where my cat

夠晒正氣

200石個濕鳩任都唔解了 攰
要。石。咪。課

真,咁麻煩嘅任

.gun

有任我都唔知

每個星期一200石啫
要石咪課

原來係呢個 小薯解左

強敵刷JP 要手動開場?

quote 錯

正歪風

請問這裡有沒有管理員

管理員都是grey

係 例如F料框癠疼箫顏價課仆核該課林顏山

養生

by 怨XXXX

轉咗隊 求中出

個走位啱啱好中倒雷狙LB

模擬戰有bug, 打打吓會再生失敗

琴日會戰中過

連點0都唔知 慘

讓賽

啲突爆卡已經夠傷啦，3隻都唔裝武器都夠殺

睇返戰績原來已經有一段時間冇裝武器

我計數都冇用過武器

等都自首，我隻光戰都好耐無裝武

勁

sakura

.cum

借問聲隻149係邊個開出黎 仲好打過1動撞L 咗

一開波對面隻KAIN 比彩花回滿, 之後開根性 再開攻BUFF 然後一下LB 車落黎

今場輸應該扣好多分

日日都撞

執1打1

加油

me mo 能力, so 輕鬆撞

真

能力愈細 責任愈大

DLLM 又屈

完了吧

能車能

唔係咁既話點得黎進步 廢打廢永遠都打唔到勁 大家話o岩唔o岩先

辣殺9C9

亅

冇chicken

新手 抽到呢幾隻使唔使重刷？

要依加要抽到劍聖先起到手

染指咁多野

等10月 八方旅人

買斷定咩

@TSYM 2動揀一揀隊嚟開

抽爆

我9up 根本無玩過

[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(33) NV Tina

一定cum

我以為我入錯post

正常發揮

俾人追到啦

2動既幫手開隊先

雷槍出手吧

123開左

有冇活性雷打duck

我打3號水會打少隻

18分鐘

棄驚撚打左隻123先得唔得

有人應戰了

10分鐘，準備

打高魔隊？

ok 我都無心水

加油

撞

全耐性卡 係咪癲

信會長

7分鐘

仲要冇拎武器

讓

諗住你會打120GREY 加核凸

我無睇open book養生唔睇呢d 所以我隨機打

衝呀

射呀

玩咁多隻驚.cum

kayser，pH

3隻jer

全靠我撞0先輕鬆 士氣+20000%

好波

我已del其他驚等 八方

得返依隻同re 0

g持

Del埋呢隻吧

re0今晚抽唔抽

又-3

抽

冇可能

真,10月尾我就同會長一齊Del WOTV轉玩八方

佢兩隻emt一齊up，如果0.5 0.5%就不了，會入普通pool應該

十方我就識
八方who

10月31 del

11月1 一jer年dl 返

ABCD唔裝武器都可以生還,.gun

原來出到第三集 十方旅人

一陣就要all in,
公會戰? 不了

裝埋武器係咪可以守10隊

都話靠我撞0架啦

讓一把繼續讓

我all俾雷母唔好

jump加士..

.GUN

垃圾驚
我all in 中5張新卡
突爆晒

自動回血3%

emt

同埋又話留石雷姆好花心

屌住抽

已覺2

真心屌住抽 垃圾驚

任課1pack有50抽

on9 留咩石
要石咪課

第一次認同你

mo ppl

辣殺驚冇人玩

等新game, 休養吓

G持

隻雀25%冰技UP,15%射耐,15%攻

冰G

加攻喎係都lasswell啦

免費中左隻雀
仲諗住撚幾抽 可以慳番

dllm

升盡係10定15

9命中 15素

15%素可以用黎玩閃隊

隻野要俾石抽？

打爆計數臭G

咪好似土法咁

放置咁撚醜樣同土法比

仲未抽倒隻SSR槍 DLLM SE

鬼太郎

屌曬你地，中埋曬d唔等洗既野

又寫劇本氹人玩閃

今次有保底冇可能唔抽

個pool保底必中新卡？

老母卡面真係好正

step5
btw 杖用卡 算啦 哪有杖角

拎條+2腰黎交換

算，有角都唔抽

放咁多落chibi
f巴咪俾過警告

咩警告

呢邊GAME已棄

我都棄左好耐

養生王

準備Auto塔

33收皮了

日服玩家係狗

準備轉腳服
日服俾狗玩

真 好頭好尾抽埋一周年

今日要輸比29人仲間達了

29人都輸就執柒左佢啦

又要公開處刑

咁易執柒㗎咩
當對面每少一個就+20%勝率/和率
起碼25個都輸到先真係要執柒咗佢

有我打少個 對面+幾多%

對面和第一, 點打

只好出秘技秒撞0星先有機會

你日日出秘技攰唔攰

唔攰, 好輕鬆

gun

明光輪有光抗 暗抗up
毒抗down 死宣抗down
光戰可以裝

吓，啲數學野我唔sick

勁？

光戰要有幾多個裝備欄先可以上齊佢需要嘅裝？

不嬲唔洗裝武器

我比咗把雷神劍skin佢

過咗今晚我哋就會成為第一

隊輸夠100 場既T10

我見到有人玩閃隊 真定假

做咩照鏡

兩隻SAKURA 都輕鬆撞曬

幾時收番入雪櫃

公開處刑

見倒自己冇畀人一場清

土法坦輕鬆

土法保平安

明明試咗6粒鐘打到7成人

做乜學我試6粒鐘

對面打咗咁耐淨係撞咗一個
唔全清就輸

佢哋太多sm queen冇計

做乜打7成人

我地公會啲守隊打7成太易

奶力

法師呢個場真係好撚難用, 少少走位唔同就GG 不過無射擊角無計

黑肉射職

啲人開曬乜撚嘢牛步-素早箭就打唔到

可以既2動開唔係雷狙既隊

youtuber有冇試過清得咁快

會腸畀對面會腸屈死

quote錯人

/澪 24人裏見えてるのは草
冇人換隊畀人睇住嚟打

佢6粒鐘set 埋啲鳩陣

會腸個山頂佈陣

我愛你呀

對面大部份雷狙都係用我個陣
組個陣打瓜我擺守隊就唔會畀雷狙屈

好多雷狙 唔sick打

死grey佬

問題係我點試都打唔贏你

無得咁計, 啲咭同開關技都有分別

打未

打啦喂

打啦

4分鐘

已輸

完

Rap

隊隊都差唔多
因為呢個陣守第一場係最穩定

一定唔係, 我之前隊黑肉打到你個隊, 但打人哋個啲變0

咁咪即係你隊嘢唔掂
係要at least打倒我嗰隊守嗰陣先唔會畀人用呢隊嘢3蛋
你自己睇吓youtuber會啲雷狙攻隊有幾多係咁擺

都話我打你個隊3星打人哋0, 係有分別呀

唔講核凸婆 剩係講KAIN 陣, 我自己點SET 隻KAIN 都係直衝, 但係人哋個隻向入行食埋計數LB 個RESULT 已經完全唔同
我隊SAKURA 就明係打KAIN 隊既

你跟佢咁set一次試下會唔會食

係咪下手會開buff影響到佢行動

試咗, 都係直衝 重現唔到

成個公會淨係得你咩
擺隊公廁隊出嚟叫人試都咁鐘意即刻駁咀

我係講緊同一隊你個setting 都係同人唔同, 開關技都已經有影響

咭又唔同 裝又唔同 自信撞好大分別呀

利申 撞KAIN 頭連撞幾日

係勞post見到首抽巴準備買白地通
. Gum

你都有玩

update完又有60fps

諗住平平地買隻刁睇時間

upload完張相又冇

我用電話睇算

Gun唔到

冇電咁點

買隻錶睇

咁都俾你周到
依家出緊去睇，
有無邊間信得過既介紹

其實黑白地通應該唔會係AD見到真身
水貨鋪可能有機，但旺角啲水貨勞鋪唔多熟，之前去過raxxraxx約過試表，有女女服侍，幾好招呼
嗰間唔少巴打都幫襯過，未聽過有假，但勞最穩陣一定要求上14樓

依家出緊尖咀，間vip
你講果間唔識
有得叫佢一齊上14樓？

你可以inbox問問佢地帶條女上14樓點計法
最多都係加錢，私讓交收都係加千零蚊陪你上

Btw一買就買地通

遲d你都可以
男人到30尾差不多去到呢個level

直接踩線揀女問

我3中，未到尾

上次係個著得密實嘅招呼，明明隔離坐住個短裙涼鞋嘅女女

Btw間野無門市無display，想試邊隻要預先約一約

你叻仔囉~
差唔多~

你講你去果間？
我去緊另一間鳥
唔岩先再搵搵你果間

我無頭髮姐，唔係叻仔

RAP
買水鬼藍金嘛

反正都係買，第一隻想買隻負擔到又岩心水少少既先

玩車玩音響
男人都係玩呢d

其實拎20萬買鋼勞，我寧願加多少少上PP

女人

呢到啲男人係玩男人

唔識欣賞，名牌白痴

唔好搞PP

都係出番去先

點解

兩種野黎

pp大力少少都收皮，價錢仆街多過乜

即係for果d打跛腳既人買
細佬未夠班

不了, 女人唔麻煩我已經多L謝
申利 : 2周目

2周目，點gun
賭神果然係成功既男人

成功就唔會2周目啦

現貨得舊卡，依家落訂叫佢拎隻新卡

有新玩具，恭喜

未到丫，要等幾日
依家拎隻現貨上手撚下先

好快買完一隻又一隻

無咁快啦，金都無得課，要食泥鳥

多幾年乜都唔想帶

解包資料
兩隻新角入咗衛星Data

"key": "DU_LW_MONT_01",
"value": "モント・リオニス,モント"
},
{
"key": "DU_LW_MONT_02",
"value": "モント・リオニス,モント"

男主角

"key": "DU_LW_JRAL",
"value": "ジュリアル"
},
{
"key": "DU_LW_LSTE",
"value": "リゼット"
},
"key": "DU_LW_NADR",
"value": "ナドル,少年"

"key": "DU_LW_ABOT",
"value": "アボット"
},
{
"key": "DU_LW_IGEN",
"value": "イジェーヌ"

到時又帶番iwatch

有無老母

老母一早入咗衛星List啦,SE會不定時咁加呢啲名入去,無啦啦出Event你又唔知佢乜水都可以係呢個List到Match到

然後又消失
彈出 彈入

RaidBonusUnit
RaidBonusVisioncard

笑
以後唔抽當期人拳就等食屎

應該都有75% 50%玩下嘅

只有0% / 100%

唔追排名都ok既

係100% / 80% / 0%

我0

re0係1

Re01係2

睇清剋屬先打

加油

記得執雞

土法坦連kain+中二都頂倒

加油

執到雞就執先

得返2隊

衝呀

車落去

休閒公會....

和

冇-3

守兩隊1動

你守多隊就贏到,做唔到野

重有冇人要解#2拎稱號,最後機會喇

老因今天 01:10

請投Zazan 神聖既一票

利申返先 本人冇任何立場

我發覺自已唔可以同時間玩3隻 game 棄1隻先

再見

多謝大家一直以黎既照顧

老因話個投票每日一次我轉述

老因話自已鐘意肥婆我轉述

肥LLM

已投牙肥

塔33F 難到爆

要人海戰術

已投

矛人

where is the ph-1

your home

my cat?

冇人，已死

你係唯一一個冇俾人肥llm 嘅

雷J加埋鎗副職有3招buff技 有冇話邊招要熄
會唔會影響出技
想拎出黎玩玩了

一係玩時魔公廁隊一係除咗防貫之外全熄架啦，如果唔係大機率出唔到活性

巧 trytry先

等左6年終於出呢招

黎執柒不遠了

其實出得呢招都預左

收到風依邊都就出

又一個月
OYO降臨未

mola
俾啲人燈到出宇宙

老母騎劫左

oyo係都市傳說

打23人野武士

明明解包有
明顯解包有問題

得23條友都殺到入前10,cls 的

咁佢連贏3場中遊公會 好正常

今日要贏第4場

都玩到爛哂

到奧義都已經只係鬥快禁招

等 oyo

又猪

30打23都輸？我地解散得啦

等睇一開波撞7個0 然後先正式開打

公平競爭

又諗起劍聖碎pool.jpg

7人其中一個既重任交俾ME

勝利七人組

7人之超將軍

今日撞嘅全部都要比賭神屌屎眼

你先

好

我會執雞

執雞都會撞

執1星

先撞為敬

輸左

俾人大比數

準備Excel了,未打好打

加油，3隊半

會腸好偉大 用3隻角撞雞牆等大家有多隊打

你教我點輸30打23喎

未見過人多打人少都輸咩

大家記得投票,每日可以投一次的
By 老因

見過 30打29輸

我哋公平競爭 剩7隻唔駛郁

推

好友善 不愧係休閒公會

繼續養生

要和了

咁大個公會仲玩絕殺?

贏

嚇屎

會腸臨完場燈一燈 絕殺左對面

嚇鬼屎

日日-3 知錯了

俾人2動-3
想棄了

對面見我哋咁禮讓有一件無打

where ph-1

棄咗了

yes

can

二公子成日做背後代理人

你今日投咗票未呀

投左牙肥了

月llm

拎到貨鳥

grab 奶中，請等等

棄了

要書鳥

掰掰

28隻雷狙點打

無得打我技都未轉翻好

今晚有人應該打唔到會戰,隨便打就OK
雖然平時對親Top2都係隨便

直接唔打就算

0 vs 90

等佢哋覺得自己勝之不武

Sor炒突
下次唔會

正喎

射隊唔sickgun

雞都執唔到
棄

我強項

學f 咩咩試下

執1打1可以既話

加油

雷J

又話上雷狙...都就轉場

技都未升好

你都有

我唔樣衰唔抽

有無抽水肥

肥llm

做乜易打咗咁多

sm queen

未開始正式撞

執雞先大家，加油

雖然老因已經死左
但我會繼承佢既遺志
肅清你班反Miranda黨

有雞

May i？

輸了

仲未被反cup

贏咗,第一次

前一哥發生咩事

可能有人撞左會腸 即時棄驚

對面29動,我地守隊

估你唔到

明明上次畀人炒90:66

雷狙明明好勁

28隊雷狙,點解可以守得咁差

啲會打完我地又解散

一哥跌落神壇

橙

冰強

可以打1日飛機

多謝大家

第一名都猪咗，睇黎又開始洗牌

+70
肥能到

開心屎

差5分升冠1
cls

只要聽日打和就冠1

聽晚打仲間達
慘敗吧

有5日CD時間,聽日唔會撞佢地,最多撞現任第1

咪一鳩樣

I know Thai hand

我地仲係頭10名第一隊有100敗既公會

猪多

聽日破百

聽日晏晝生放

27號下晝1點45分 WOTV生放送
會講10月頭新角同Event + 11月周年資訊

10月新角究竟係乜會唔會同FFBE周年有關

月頭角都要生放介紹
OYO來了

米燈拉dllm
btw ssr味濃

係ssr我切呀

cap低先

你甩左P完全睇唔慣

真，我自己都係

聽日有笨大8小時生放,大家準備好未

read

笨大>SE

加返個p

笨大

刷書

就快就知課金定棄驚

等睇出男人

係咪會講埋一J年 一條女都冇真係要棄

我覺得會出進化版主腳

今日冇聲優

冇茶番直入主題

冇女 rap

乜鬼親善大使，係咪靚女先

都係個堆youtuber架喇

屌你4 group都完全冇興趣

有男人必輸

個男人好難頂選倒就棄驚

最後果對係兄妹定情侶
帶條仔倒自己米都有既

嘔心嘅類型

應該冇玩家會對呢part有興趣
快啲完啦好嗎

唔係情侶

計數Leela

萬聖節版rarilurero

終於肯出正常女角嘅節日版

點解唔同左樣

一隻計數已經難搞，仲要兩隻計數

暗屬

呢堆更新除咗Skip券可以練召喚共鳴之外冇咩感覺

會戰平手個計法改吓都幾好嘅

一齊加分我覺得幾好啦

晒撚咗我一個鐘
除咗萬聖節計數全部都係廢話

唔係有10月月頭角？

屌那聲哂我時間

SE：過兩日咪有囉7頭

就係上面嗰隻

石都唔送，on9
好心咪撚搞生放送

下 唔係萬聖角咩

唔係萬聖限定角？

講左成個鐘得1隻萬聖角？一周年唔講咩？

18號有另一隻

即係呢隻十月一就出？

係,同時有鹿國故事Event開始 講Lucia佢地個邊嘅故事

btw 萬聖兔仔如果有大復活就正

一週年應該有另一個生放送
呢個OYO

簡單嚟講今日個生放送只係為做而做

萬聖計數 OYO 妻2.0 光輝

仲有老母

聲優都唔請就知有幾hea

萬聖計數就咁2D圖唔吸引
睇埋3D先諗下抽唔抽

獸耳好Q 3D要睇埋站姿

火蘿3D站姿好似怪怪地

無原版計數，係咪要all in

原版正好多

why not both 睇埋白魔同本職有咩技

得計數得天下

10月1 萬聖兔仔
10月15 月中角
10月18 生放
10月22 FFBE 5周年
18號講22號FFBE角?

Ur 肥那

慢性套係計數？

計數 白魔 忍者

白魔睇有冇大復 忍者有縮地+睇有冇降仇

Ok放置等下先

又打魔女

執1打1

大家加油

好似差咁句
跟我講：
今晚仆街啦，實輸了，和都無份

今晚仆街啦，實輸了，和都無份

執雞先

法國好多會友對萬聖妹冇咩興趣 代表咩

有剋屬就打

有雞先執

對面收埋好多阿婆

加油

等執了

咩冇，我一抽入雲

live？

一周年結業

佢講緊抽插阿雲

冇問題 live

好污糟
唔睇得

阿雲同飛雲

起雙雲

雙飛雲藥水

好打啦準備

TSYM 117?

讓一手

TSYM 可唔可以唔好再留2動

讓兩隊猪

究竟留嚟有咩意思

jump加士氣

pvp 50分鐘

唔好再留2動唔該

再留我就出雙飛雲藥水

梳 本來諗住留今晚宵夜

sorry各巴
衰我連彈兩次場

食貓

要拮下先

又萬聖計數，又老母，又1周年，我覺得會長應該要贊助每人12pack，唔係我地就鳩撞，跌出頭10

跌咪跌咁俾心機打返上去就得

萬聖一抽就得啦

老母不了

1週年每日十抽又中

戰力大jump

有無人解協力超難

解jor了

之前開團又唔出現

btw邊關協力,普通關我應該都未解

竟然有d咁既事

其實和下，久唔贏一兩場，平穩拎到coin咪幾好
下下衝上去好大壓力

寧和勿贏

好掛住你

#1/#2/杖關

挑戰個2關
咁我入街啦

猪下jump加士氣

#1/#2?我可以幫手嘅
#1 街場OK的,#2 我地幫你啦 驚你打到del驚

第一關解5場攞石先

講緊和，你講豬
知唔知咁樣，好影響士棄

成個星期online解每日掛下機
btw 點解個po仲識郁

因為有囡準備出

萬聖角

我每日都召喚你

要點打

唔係解散算係咁啦

雷狙/鎗三隻 光戰一隻

唔un得的呢隻

你唔係入埋dc啦咩

你開場,我call馬

29211 #1 得閒幫幫手

雷妹都幾好用

好正喎

係 但都掛住你

佢入DC搞事,所以而家推Po快返,因為冇人想係DC理佢

過街老貓

岩呀岩呀

呢張個樣都算正常

個po無左你同老因嗌交仲有乜意思

水肥

開佢波

我無-3

個個都去晒dc
我轉做現充un女算

想學野點un

識除褲就得

#2係咪無任打1場就得?

入黎未有貓圖

要人幫手

係，難到仆街

g持，好多貓

唔啦
唔慣追group
你地傾得開心d
講完我壞話唔駛講返我知

射射

照頭先咁打不過手動

12434 #2

今次個40F有幾層好針對性
無雷狙點打

邊層先,我有攻略

39？

我打完40啦
水金龜個層無雷狙要打幾耐

39可以卡死Zazan

重開?

好,會長搞屎棍

66393

感謝

多啲上黎

打完仲幫我打
晒左大家時間對唔住

代佢講 , 你lan咗咪上

其實有人未打完

仲有人推po咩

佢貢獻俾我爬頭
我以為佢自己識lan

巧串

你入左dc未

不了
老人家唔識玩呢啲野

幾時有新囡囡抽
冇嘢想升 想棄

bye

過兩日

lan la

呢到好多9c9
俾人hey0

9c9之間就係互相hey0
又唔見我俾人hey0？

lan la you

u see see u

You lan i lan

i laned long time ago la

LAN again and again

新角出未

一陣應該有公告見到ABCD出征

睇緊live

想睇對方反擊
有來有回先好睇

佢反到就唔洗block我啦

LI 果時係咩嘈我都唔記得咗

邊有嘈和平大使

有公告未

又想抽?
DLLM

抽都要屌
睇下出咩囡囡先
仔仔就不了

嗰個都抽得
u唔得

非咗好多日
準備爆死再棄驚

我棄先 射
10月1唔中即棄

gun
利申正既囡囡先抽

gun
利申只抽少女

10月1咪萬聖兔仔

成班jm9

掛住玩原神掛

原神出左啦～

巧巧挽巧感動 咱們果渣der油C！

比人爆左有後門程式都玩

一路聽緊國歌一路玩緊

挽尾陳演沙E打Kai方屍借3A打阻

呢件拉得

鵝hai中国仁牙屌

報咗
今晚有腳安準時上門

報左警
懷疑你煽動他人對國家仇恨

明知我地呢邊有工口同志都夠膽

工口太腳安

仆街中伏

rap
禾忠港艾果！

今後ともよろしくお願い申し上げます。FFBEファントムウォーズは2020年9月31日夕方に営業を終了いたします。
今後とも引き続きご支援を賜りますようお願い申し上げます。

玩八方

成班笑9人好橙㗎

同我大大力屌柒藍絲

rap會腸

退會保平安

犧牲自己入camp保護會友

我第一個舉報咗 聽講篤灰有錢收
會長捨生取義嘅情操好值得大家學習

你既篤灰情操都好值得大家學習

村幹部呢個位你做硬

一人之下萬人之上

係咪篤曬成個會有政協做

咁要幫我中萬聖

一抽入雙飛雲

政協要篤到兩個Top 50會

你諗諗佢

嗯，我手上咁岩有兩本數簿
政協我來了

毛主席叫到，點話點好

通過通過通過................

仲毛主席

依家係雜帝
Btw圖耳cap，中南海見

篤友會可以做習大大隻狗

唔怪得個日前一哥輸十一分比我地

又係你

人地種子公會 我係種子玩家 落場就加10分先

自己加分

@一真
我唔小心DEL 咗你FD 子

嘩

再改造啦呢件

Deca dence

人情冷暖

真當人condom咁

成日當人condom 受害者就嚟可以組隊踢波

玩完神了，勿念

玩完咸濕神？

元神出竅

Suck 貨

執1打1可既話

剋屬

加油

就黎俾對面打爆

唔夠ap

都話要會長資助12pack啦, 又輸多日了

橙

萬聖保平安

今日扣幾多分

可否重來

節節敗退

清到就清下雞

敵不動我先動

由0分開始再打

真 re zero

18分鐘

好打啦

106 121 小心

休閒

kayser 大佬喺咪度

玩撚完

+7

-0

今日都未有公告,執柒咗佢啦 去玩圓神了勿念

守2隊1動1隊2動仲係-0

幾時過檔圓神

正確態度

雖然真男人應該開一開一
但10個0係咩玩法

廣野掛住搞FFBE 5周年,唔記得咗WOTV了

過去繼續小藍絲

我唔識打會戰了
都守唔到既
想棄

萬聖保平安

一睇就知垃圾黎

唔講以為俾人-3

日日唔係-3就守一隊2動
有春用

最強坦主角BB要1週年先出
點等

原來因為萬聖兔仔係女你先唔抽

有大復活我切呀

有降仇已經好好了

結果兩樣都有
個個都狗衝

咁要返切

隻70cost好撚大力
邊個話佢廢

會腸囉 咁你知咩事啦

怨咩咩咩係咪唔會再入po

佢:棄驚撚有無人係po都深潛架啦

應該講過

完結它吧

個PO 潛咗落水底搵唔到呀

上返黎

公告又唔能出點推Po呀,你怪你個SE baba囉,我笨大baba正好多

miHoYo baba屌打乜撚se定笨大啦

尼害鳥，和的bar

靜到
過哂檔玩圓神了

玩完晨
挽元神
幻原臣

刷緊首抽啦 一個1500$

出公告未

仲刷乜鬼
緊係低買高賣啦
收大量首抽ac
tg me hugo1991

準備執柒啦
會腸開定八方po都得

會腸準備開緣神po

會腸刷緊首抽搵錢啦

會腸去緊睇樓鳥

我又去刷下先
有咩組合賣到錢

緊係刷十方旅人

電話？

手執華為小米刷圓神首抽

八方好似係單機rpg黎

識玩梗係玩原神

賣1500

課1pack抽五星

賣1500

每次可以執一pack既錢

萬里死咗好耐啦

點解你地會留意隻支那抄襲game

因為Se 唔出公告

仲有柒萬里 拎個村長就夠

WOTV棄左我 唔係我棄WOTV

u抽唔抽萬聖
定已經練緊4眼

佢抽仔

88

仲玩gay佬話題
大家和解ok?

抽硬

一抽搞掂

有4眼都抽
錢太多

等睇雙計數一坦
新公廁陣

再加土法

咁大粒花生

唔係 依家係老母同蘿莉之爭

好地地土法d咩

會腸好鍾意土法
唔怪得越黎越少人用

轉返公廁未

Sick 貨

到而家都冇中過計數，可能抽掛始終Leela 係原創入面比較鍾意嘅角色嚟

我都無中過 碎都無得打
聽晚準備棄

但係F 咩咩好似一早買定碎

成班rich guy
課完水著又課70cost
.gun

同指名道姓有咩分別

亅

笑咗thanks

打擊

褲都脫了你給我看這些

笑死
又話1號出
fake me

又一隻不滅

風屬唔想抽......

基加hi一hi就秒
點玩

抽隻火拳hi死基加先

樣衰係原罪不了

14號更新

隻火拳係坦職嚟,職業介紹有講

ffbe光輝
100cost月中出正常

正，下個星期出新卡新召
新卡又有專用技俾佢
成套野多謝8萬石
然後raid俾你威一星期，跟住可以收番埋

咁我抽了
食幾下又增傷
做半坦半打手
反正依家全坦無咩用

坦輔永恆

收到風
隻坦行4格

sor 賊好似本身有+move綠技

有TP吸仇再講

萬聖70cost
但招LB強化解除

仆街 想抽萬聖妹

無我切呀

男人你就抽啦

留名睇最後抽咗男人

櫻都係70COST

係啦係啦
me gay
dllm

冰G都係70COST

終於認

條麻甩佬個樣會否太柒

最多咪比招44AP佢

個3D又幾正
常

連續兩隻SSR囡囡都正

怨XXXXX

唔係暗屬 睇埋Trust同白魔再決定

整隻火男想點

萬聖兔仔風隊長MA
火個隻火隊長
光個隻光隊長...
而家標配?

火打手黎
都無話坦
佢話就話理想高耐久食傷反擊
現實啦喎

點樣隊長MA？

佢第一句咪話係坦

日文點解

坦

另一個Cecil

Cecil冇防貫呢隻有

Cecil 威力加強版

又cecil

前衛物理攻擊強既TANK TYPE

睇個勢OYO似一J年限角
明明主線老是常出現
但就推啲未見過既做月頭角都唔出佢

1J年限定SSR 角

主線愈出得多就愈似SSR

Se baba擺到明吊高佢黎賣
點會整做ssr咁弱智

真 呢隻一定要抽

睇黎中二80MA會係暗隊光環

大波佬呢

有防貫嘅坦cls

送都唔要

黑肉男UR OVO SSR

果條黑鬼橫睇掂睇都係ssr命
唔係我OYO照住佢 一早領便當啦

幾廿碎人咪咁多性幻想啦，舊野求其buff下值就算啦
隊長環一定俾新野，唔係點吸金

執雞死左

9.5打12.5 RAP

清雞先

加油

你留個一動黎煲醋呀

118冇乜ap

今日要跌幾多

頂多日

唔係聽日轉場啦咩

隻70cost下下秒人我打你老母

Reol 返黎啦

可以休息下

1001

留低吹水都好

玩得開心都係因為有大家